入嚟講吓 一首歌你一聽就會勾起嘅回憶

兩年幾前開始聽Kpop 咁一開始一定係追iu㗎啦 咁啱嗰時返緊第一份intern 日日返工就係睇佢啲片同埋聽佢啲歌而家一聽到IU啲歌就諗返起以前有得日日9hea嘅日子

fantasy tale

估唔到 跑 都可以禁好玩!

毒L

係

我玩踩死諾夫好勁

早知

愛與誠
傷追人
借過
一拍兩散

我都冇玩過

我小學個陣成日玩

Elastic heart

juice wrld - lucid dream
一聽就想起失戀既heartbroken..

ching毒到

諗返起坐咗一日監

牙劍勇武？

嗰個係你喎

得嗰一日好閑姐 我連仔老友

❤️💋

給我一首歌的時間

會唔會耐左D sorry

個個淨係留低歌名 有冇人解釋

💋 呢排跟風睇返酒店

bp in your area

披星戴月

兩年前已經番intern 你大我好多